［光復香港時代革命］我聽日要走啦 手足們你地一定要加油

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

12點英領和平請願
灰磚範圍 英國領土
2點打後 銅鑼灣自由活動!

【國際戰線】又係我，前英領職員，915見（2）

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可